出聚、廢up 圍位喂谷

招出聚+廢up巴絲,有意填form!谷拒絕娘娘厹公，有興趣入谷請填form。收滿巴絲會係度話比大家知，thanks